認真分析巴塞將會輸波嘅原因

廢囉on9

屌用錯ac

開定先都啱架啦

美斯敗走old toilet

好慘
幫推

樓主今次去唔去old toilet到插針？

真係輸咗未來人

含撚吧天才小吊手

曼聯太勁

插你老味

我曼輸波小妹自拍對波加會然名

樓豬會找數嘅我針插龜頭

咁你準備定針啦

咦, 原來你地兩個係唔同會然黎

佢偷名狗嚟屌佢老味

今晚準時鞭

針？